Title: Ancora dentisti
Date: 2006-03-24
Category: Lituania
Slug: ancora-dentisti
Author: Karim N Gorjux
Summary: Ho trovato un forum che parla proprio dei dentisti e dei prezzi in Lituania. A quanto sembra molti canadesi e americani vengono a farsi i denti in Lituania.Questi sono i prezzi medi,[...]

Ho trovato un forum che parla proprio dei dentisti e dei prezzi in Lituania. A quanto sembra molti canadesi e americani vengono a farsi i denti in Lituania.  
  
Questi sono i prezzi medi, ma dipendono dallo studio dentistico.  
  
* Otturazioni all'elio: da 20 euro
  
* Denti di ceramica: da 100 euro a dente
  
* Otturazione estetica: da 30 euro
  
* Protesi: da 300 euro a dente
  


 Ecco alcuni dentisti presenti nel centro storico:  
  
* via Universiteto 2/Dominikonų 18, Vilnius.  
El.mail: info@odontologijosklinika.lt  
Tel.: (8~5) 231 2952, 231 2953.



 - A.Dobrovolsko IĮ, stomatologijos kabinetas  
Vilnius, via Trakų 7-23


 - A. Meilienės stomatologijos kabinetas  
Vilnius, via Ligoninės 4  
Telefonai: 8-5-2313022


 - A. Tutkuvienės stomatologijos klinika  
Vilnius, via Tilto 11  
Telefonai: 8-5-2624848 (in centro, paralella di Gedimino)


 - Audronės Stankevičienės stomatologijos gydykla  
Vilnius, via Domininkonų g. 3  
Telefonai: 8-5-2628482
  


